喺香港，喺連登，持非主流意見人士，壓力好撚大。

講出嚟，唔岩聽，比人屌撚到老母都唔認得。
負皮多撚到
朋友都話連登上面唔好講真正想法，講大眾想法就好。
心諗，屌你討論區定係叫春區？
好撚多人係唔撚係都 "屌咗先，又唔洗錢嘅" , "非友即敵" ...
搞到好難理性討論，好撚失望。

呢個帖我諗都係負皮爆燈收場

洗鬼咁在意人地講咩

啱啱啱啱啱啱啱啱啱啱

得味？你都係想咁姐 .

有咩咁非主流先？
講嚟聽下

咁隻正字又係乜啊

你淨係講
"中共其實唔錯，幾好，無共產黨今日中國經濟發展唔會咁成功"
已經比人屌到老母都唔認得啦。

呢個係你個立場定舉例先？

啫

咁依家又得味？你都係想咁啫
味定未啊？唉，同肥絲傾計真係好撚柒鳩大壓力
陣間又話 甜味，酸味都知，唔知乜野叫做 "得味"

你咁樣問，你睇下個帖個標題，你叫我點答你？
舉例啊！
係立場都話舉例啦

sor睇錯

太多小學雞同埋個垃圾正負評功能，有時講正經學術野，d人唔撚識就當你鳩up係咁負評你，但之後又唔撚覆有咩唔同意你個下on9

認同

傻嘅，連登先係非主流囉

正負皮食得咩
同埋有時見到條友都唔係路 係鳩噏同你泥漿摔角就唔好理佢啦

你見啲人成日炒車就知佢地係睇風向做人啦
風唔係吹你嗰邊就冇人理你, 甚至屌鳩你都得
所以上黎都係食下花生, 得閒講幾句算
唔好太認真啊巴打, 傷身

true

上得網仲同你理性咩
你打gta會唔會守規矩？

喺出面咪講返主流社會認同嘅嘢
喺連登咪用返連登仔角度講嘢
有一排做到留言唔少正評
知道乜嘢啱連登仔口味

正你老母咩，正評又冇錢
我上到連登重要睇班中學雞頭噉撚壓抑
而家鍾意講乜就講乜

所以話太低汁

咁樣帶住面具做人唔辛苦？

唔辛苦
出到去冇人想知你點諗
而你可以選擇唔出聲